Toyota Vs BMW

New 3 series / 4 series gran coupe / Carmy2019
邊樣好屋企人強烈反對歐洲車

心在4系

理得屋企人咩
最緊要自己揸得開心

爭咩呀
撈埋一齊買Lexus啦

邊個比錢邊個話事

完

如果屋企冇咩負擔咪買BMW囉
歐洲車好睇唔好洗
易壞多野整 又大咬

無負擔但佢唔鐘意歐洲車 行路都唔坐

肯定係老嘢

ES250啦

認真，budget係320嘅真係買淩治is好過

唔鐘意到呢個程度
你要預左到時你每次車親佢都九說話聽
你頂到至好

巴士都係RJ車喎

45

Why個agent同我請買新3好過 4起馬2020

佢話要日本車

日本車Toyota
歐洲要Benz
此post已完

Why not BMW

咪撚on9啦

唔洗諗啦，新寶馬 3 系啦
但如果要令你屋企人舒服就Benz E Class ／ 5系 （我會選擇 5 系）

但簡唔中先車屋企人，又未必洗咁大架車就3系會係最好選擇

你4系已經係舊款 應該頂多一兩年就轉

開始覺得你條撚樣係假膠
係咪太遲

我本身最理來係5系但我岩岩2字頭 渣5系好怪

3係唔好坐

所以想等新4GC

邊到假

師兄坐左幾耐

我屋企人同佢一樣講法又係話買牌子 壞野整好貴 踩到恆

邊個畀錢邊個揀真係最啱
新3個籠係靚左好多嘅，
但如果一定要考慮屋企人，
睇lexus好過啦

寶馬唔計M 車
買單系數好呀 3 系 5 系 X3 x5

新3系已經好左好多 有得必有失 我自己就唔鍾意太長既車

點解

你預歐洲車都係玩5-7年啦
日本車係整得平 耐用
但歐洲車比到你扎實 安心
你開門 關門個種鋼水 係兩樣野來

如果你真係日本車車同歐洲車揀

Mazda 5 都不錯.

溝埋IS300算把啦

佢反對mazda 我好想要4系

講真...
MAZDA都唔要
即係佢除咗屎咩都唔肯食...

揸緊5系，投camry一票，今代camry個樣靚左好多，只係前驅同後驅既分別，另外唔好睇小歐洲車維修保養支出，買新車最好睇比較埋原廠service價錢

4 系or 3系空間一樣，都係窄，車埋屋企人唔係太建議，如果真係寶馬我投3 系一票，4系個籠已經太out

佢好似真係心在日本車

Camry真係無曬陣老野除 即係4系出左新都係新3系完勝？

新3系個車頭又真係幾惡下

4系出新款先再比較啦，現時賣緊既4 vs 3，我諗9 成人都會買3，個籠差太遠

講下camry，今代真係唔同晒，揸上手操控都唔係輸5系好多，建議你去真身試下車比較下

申利： 公司車camry自己車5系

咁而家既4都上一個3 差咁d乜仲要空間一樣...

巴打咩年紀到？ 點睇今代5系 如果比你揀會係 5 定 3 大家新車計

幾時放監呀巴打？

其實你不如買架二手玩兩年再等新4仔

樓上有人話只係前驅同後驅既分別

咁已經非常非常之大嘅分別啦

不嬲鐘意5

渣緊4系同Camry
唔想整車就簡Camry

其實係咪每個系一年出一次新 我新仔第一次買車 好難決定

2019? 4系你覺得如何 同埋寶馬整車多數壞乜

渣緊2016 4系同2006年Camry
4系好操控 好好飛 不過造工唔算太好又冇乜特別好既配備 乜都可以壞我三年車已經壞過幾次Abs感應
d喉又有問題 不過保養未過就Ok 過左就好金

Camry就係舒服同冇野壞 我用黎做中港腳車

小弟之前2字中揸e39…5系成熟啲不過自己鍾意，冇所謂

係咪每年出一次新睇你點睇
Facelift就即係小改款，一兩年一次
一般隔返456年先會大改款
不過每年都總會有啲小改，但係可能小到連facelift都稱唔上

買ES250/ Camry 既真係要完全放棄駕駛樂趣

Agger
IS/GS就好啲...

細佬30+1 了
新3 車身長左空間應該會大左(未睇過實物)，不過叫我揀都係要5系
- 3同5 以往分別唔止長短，內籠用料都差幾遠，5系啲皮都靚d，特別係軚盤一揸上手即刻feel到有分別
- 新3 同5 價錢差咁少- 個人喜好房車係要5 系既size 先靚，3系太短…

當然3同5同一副engine，短啲又輕啲，回轉半徑又短啲，一定好力同靈活過5系

寶馬啲車一般4年先會小改款7年大改款
唔識唔該唔好亂up誤導人

黎緊既4係咪大改？

有咩駕駛樂趣

2020/2021啦
通常單門出先最後先GC
最近歐洲先至開始做測試

要樂趣買梯r啦

唔買GC真係新3好過

唔想煩買新3系啦有三年保養
兼且放出去二手價錢都比較硬

新3同4個外型分別大唔大 總係覺得4系個尾流線d?

舊款來講而家嘅4系係型過上一代3系(F)
但攞呢一代比我就覺得整體新3系(G)型過4系
同意你講4系車尾流線D畢竟佢本身都係coupe黎

Toyota Z4 or BMW supra
一次滿足曬兩個願望

換個Toyota章

心在4系GC

4系重用緊舊內籠核突到
個籠已經係兩代之前
如果你真係只諗4系又唔介意個內籠
不如等埋新4系出，舊4系減價再買

等新4系想

你好急用車？

佢唔搭巴士?
而家香港巴士絕大部份都係歐洲車

唔係 搭乜都得

佢唔想架車你歐洲車

又唔係佢比錢，咪柒坐囉

on99

都唔同價位

買架車開咁鬼多個post
又唔去test drive
車位又未有

其實你話唔話到事架
話唔到你想要乜都冇用
歐洲車係貴少少煩少少架啦
用得就預左
買新就冇乜好怕既
你諗得都係係志在果十零廿萬既差價啦

不過4gc真係唔好
出左新3之後4個籠顯得同垃圾一樣

前4車主，個樣同揸上手真係冇得頂
但個籠同benz或新3/5完全冇得比

有得揀就新3啦
平時唔多過150就320 m p都夠
抵

M sport 4系籠真係有咁差咩？！

我都覺條友係假膠

買架camry貼個bmw+m章

巴打知唔知BMW首期比幾多先月供先係依個價?

煩到好似正義花生咁
屌 係買就去試
一味開post問
又唔追post

10%

我吾係幾明佢點做到wo,果時出部45萬lexus都係10%首期,但每個月供成8500$ x 54個月. 但部x4成57萬每個月供6400甘少？

假膠都費事覆佢

講返車
架新三真係吸引好多人換

因為最後有個ballon payment要俾
講緊車價幾十%

呢個係circle，即係ballon plan，你自己上網睇下咩叫ballon plan。
Finance唔會死錯人，平供貴息

明白哂,多謝巴打們賜教
因為我果時買LEXUS佢好似無依啲伏PLAN

又冇話伏唔伏嘅
出車果時一定會講清楚

叫做輕鬆啲咁買車啫

今年camry都靚

Agger
內外都變左好多
又型過4系
加上330唔再係單邊雙出
變左兩邊 好似335/340咁
型好多

Ben屎 冇得同ultimate driving machine鬥 鬥 鬥

阿活2.0

所以話窮人係窮心態就算有錢都唔識分高低級，有錢都唔識享受

仲要啲引擎聲j死人
睇返上一代330都60幾，呢一代絕對低屌

明明有錢買4系
但係竟然會拎去同Camry比
冇得救

如果全部你老母出
咁你都係乖乖地聽話吧啦
一陣比你lur到買完歐洲車
有乜小問題你就比人哦

叫左你唔好買歐洲車啦
整多個揸

岩呀,果時我都出一半錢想買CLA
但無計屋企人都出一塊錢,所以共識下出左LEXUS NX
佢地連IS都唔比我簡
不過依加睇睇下NX都幾順眼

其實唔係真係咁差既
不過睇落好悶
相反一係老母架新a會覺得wow
不過揸果時都唔會望入面架啦

4個款已舊
差唔多要大改
新三真係內外完勝
4gc除左frameless window同個斜尾之外
真係舊左
個一陣出新一定後悔

因為佢話要日本

NX for sure

我諗樓主應該唔中意SUV

Lexus囉 lexus都幾好

係 老母都唔鐘意 話太高

此Post已完

你又無份話事 問咁多做咩
出豐田啦

新 3 系堅靚

唔好再毒佢啦
佢已經好撚慘

一諗到咁後生要揸架阿叔camry

2019型左bor

琴日去左又一城睇，好靚

不過碌波棍比想像中細

我都坐過 幾舒服

點都冇新3系咁靚掛

後座都好舒服 中間位要腿張開咁坐 但都接受

如果佢可以加錢好似m5支水晶棍就正

幾型都好 港女朋友見到你豐田就豐田

有邊架後驅唔使腿張開

我意思係腿張開 但都舒服
有d腿張開 個冷氣位就吹正鮑魚咁近

新車玩寶馬玩得過

認真 買部令自己揸得開心既車 就算係咪易壞大咬都好 起碼自己試左先 唔通你驚佢易壞就一世唔買歐洲車咩 afford到既話咪試左先囉 好過買完又心思思成日諗第2部

但樓豬無份俾錢
所以佢係要買部令佢老母開心既車

.............買返日本車算啦咁 到時壞少少拎去整我驚樓主比人屌到開花

所以都唔明有咩好再討論
無份比就聽老母話 豐田咪豐田
仲拎黎同寶馬比

係 唔知我哄下哄下哄唔哄到歐洲車

Benz

The best or nothing

反正Toyota
不如買架Corolla 算

仲要新牌仔
有camry揸其實算好好
同埋樓豬都係想型俾朋友睇姐

仲要全新

畀你講中

佢唔買2手野

都無話威唔威，起香港呢個地方，心態都係人靠衣裝，外表勝於一切， BBA車、戴勞已經係一鼓風氣，無人會諗內在美。

所以樓主你買左日本車 ，又渣到d商場見到d你同年紀(唔知樓主幾大啦～) 既渣G30, E Class, Audi S3. 一定又埋怨自己當初點解唔買架歐洲車。你買得新車一定玩4-6年，如期痛足6年 買架歐洲車先，真係怕驚維修 起碼下次換車都說服到自己。

未試過跌一下 點知咩叫痛。

Btw 假設你有能力養得起，車維修、入油、返廠篤電腦等

想問下歐洲車壞既frequency幾多 我岩岩2字頭

你買新車ok嘅
但係新牌 啱啱2字頭 你BMW出保險好癲喎

用老母出 佢渣左好耐

新車返廠 唔洗怕

有無人唔壞車維修起黎每次幾錢

首先你/你老母budget到底係幾多？camry先30頭 3系就45個 4系就50個 差成十几個喎大哥
第二問下你老母點解咁憎歐洲車 由問題著手

咁壞車率計 日本車的確係較低而且維修費較平

佢話壞車整好貴 同埋冷氣又唔冷 番去再問下 但我驚佢斬我都似

一架車玩6-7年 又唔係過人世
冷氣唔凍你都換左車啦

每次整車洗唔洗1皮

佢俾錢 落佢名
咁關你咩事

畀我渣

咁你touchwood出事咪非記名經驗不足年輕司機三樣中晒

佢除非成架車熔熔爛爛 唔係佢話唔claim因為claim 完又係加保費

agree 冷氣唔凍一定唔係主因 主因應該係易壞啫

講錯 係壞左維修好貴

同問

我要拆問題令到買到寶馬

就梗係啦 你咩錢都冇出係要靠口才㗎啦

如果維修費貴呢個問題 我記憶中有位巴打講過 依家D零件好common 同lexus價錢差唔多
另外bmw又比toyota舒服得多 個樣又唔老積

用呢D賣點去sell 如果最後都唔得就lexus啦

咁你loading都幾皮梗係唔claim

整一整車幾錢到

你唔撞其實唔使點整
呢幾年就算BMW同Benz都有唔少改進
Audi繼續用VW料先冇計

(頭幾年)

Audi我見有巴打渣第一年入左廠幾次

咁咪行囉

你屋企本來有冇其他車？
如果有咁你傾下買架唔實用既都ok

頭三年免費

新車計, is款尾3系款頭, 出is簡直倒錢落海

港女覺得LFA都覺得垃圾

我架 2014 E仔 揸到依家除左損耗品如 brake pad, 車軚等 touch wood 未有野整過

我架 Benz 冷氣涷過另外架日產

唔識車先話r洲車整車貴
基本上你識車，bmw既點火coil都平過toyota
係我眼中車要壞就壞，唔關日本定r洲車事

直四coil咁易換
識緊係平啦
換水泵果啲大工程野日本車人工的確係平啲

M54做例直六，一支正廠250，人工500
水泵連電子節溫器正廠埋單唔洗1000
人工當1500
加上甩風扇就落到手，新既日本車或者大機器車頭咪又係落唔到手
貴過既話可以考慮換車房唔好做恩客

新Z4/ Supra 唔洗爭，又係寶馬又係豐田

係60個

買部is200t 玩兩年
等4系出新啦

樓豬要做嘅嘢係儲錢
兩年後要佢老母俾錢佢都係冇say

港女唔係跑車都係垃圾